周國賢癡撚咗線

國腎

爸爸

周爸清泉

香港樂壇清泉

臂仔

佢係清泉都唔係第一日